附近有噪音問題 報左警都冇人理可以點

是咁的

星期日公眾假期屋企樓下有個球場畀班疑似建制原居民團體book左 大概由下晝3點開始 班人除左開大喇叭揸住枝咪9叫「自私的中國人」呢類歌曲之外 仲請黎一堆大媽歌舞表演
但個球場離民居就唔夠30米 發出嘅聲浪極其滋擾 更慘嘅係報警後一個鐘仍未有警察到場了解或處理
而且早有另一團體係上兩個星期日於同一地點搞過活動 真係極其滋擾
次次一嘈我就好多野都做唔到 星期日自修室又只開到5點 我想走都冇咩地方可以去

請問各位ching有咩辦法對付呢類情況? 既然差佬唔肯做野 咁影下相拍下片交比傳媒煲大佢可唔可行？希望大家可以幫幫手 因為呢班自私喱真係好討厭呀

用1823 app啦⋯⋯有效率到唔信

係咪呢個 ？

Yes

馬上打多左次 唔該巴打

我兩個鐘前拍左一段大約5mins長嘅影片，而家打算拍多段
班人岩岩開始夾埋didi dada舞龍 真係好難頂
以後每隔一兩星期嘈一次我聽人都癲

我都知咁樣係最好 但由於我只得電話係手 技術上拍唔到咁長

見到毅進仔出現了 足足隔左兩個半鐘 現場留唔夠10分鐘揸個手就走左 都睇死黑警唔可靠

個場地係邊個管理?
老實講報警係無用

個場地係球場黎 應該係向康文署bk 但bk場果陣唔會問用黎做咩
近排多左呢類團體bk個球場搞function 有濫用嫌疑之餘仲產生噪音
屌佢老母黑警一係唔做野 一係做野就hea底 而家有啲束手無策